一至五文宣攻勢討論

目前有幾個方向
1.呼籲公司唔好落廣告喺cctvb 有廣告嘅全面抽起 否則抵制
2.宣傳連儂墻 長輩圖 繼續改變中立淺藍嘅民意同保持氣勢
3.盡快以及保持將資訊傳至海外 （記得fact check)

以下請咁多位提出建議

賣廣告都係咁話
兄弟爬山 各有各做
不割蓆 不篤灰 不譴責
香港人加油！